讀Mphil 定 Master of investment management 好

本身已經有個master, social science, 外國都top 既u

無finance 底, 想考CFA, 朋友推薦讀UST 個Master of investment management
但又見到mphil 又幾吸引

點揀好?

你返工先啦
有冇諗過自己想做咩工作?

一畢業返到香港已經搵到一份幾好既工
finance related, 又有bonus
但個市麻麻地
同埋d 同事既politics 搞到好想走
而且發現如果無finance 既牌, 好難繼續升上去

唔好讀MPhil

why not

通常for academics